影相一定要Yo女？

如題，點解影相既男仔比人感覺係成日Yo女既狗公？

其實只要正正常常識禁下制都會有女問影相架啦

樣問題

貓SIR咁既樣,YO女都無得影

影景無問題呀

點解影相要有女？

咪係，唔通約仔又係狗公？

樓豬死Gay佬,大家咪中伏